昔日小平復興中國 今日近平君臨支那 他日大平顛覆神洲

小平就改革開放
成平帶領中國現代化

近平就頑固守舊
去現代化玩復古稱帝

最後一個平會點樣令到中国再次陷入水深火熱之中

老老豆豆
其實而家雜種帝係咪已經去到上帝要你滅亡既地步